關於11號港島東遊行 應否改路線/取消

我明白各位勇武係8月5號打贏咗佢地 會覺得今次都可以 但今次有個問題點係 有大量既和理非都會一齊遊行 假設有4萬人 我當你有10％ 勇武 但都有3萬5既人係非勇武 你10％既人 能唔能夠保護好其他90％既人 我相信一定唔可以 可能你會話有普通市民受傷 咁就會好似 7.21 咁 民意更多變黃 但咁同流傳黑警推部份人去死有咩分別 所以我覺得應該以保護同路人為大前題 去諗下解決方法 當然唔一定係我標題個2個

推 10％應係4000先岩

好似出咗反對通知書？

雖然都係照行

推 求解決方法

勇武隨時stand by

有冇人同我諗法一樣？我覺得政府依家可能需要一個落台階。如果一開始係和平，佢係唔會理你，但經過激烈衝突後其實佢都攰，可能想妥協，但面子問題佢一定唔會妥協，而且怕做成壞榜樣日後個個都以為用暴力就會令政府妥協，所以在暴力衝擊下決不會妥協。呢排靜左，不如大家再俾多次機會去證明政府會唔會接受和平訴求。如果再次和平示威遊行，政府仍然不理會，咁我就死心了，和理非收得皮，以後再冇藉口叫勇武用和平方式。

星期六日係咪有1個活動就夠或者分上下午 重疊會分散人手

今個星期日2邊都有反對通知書 但ssp得1個敵人 北角有警 黑2個敵人 我覺得去ssp好d 反正時間重疊

保護同路人

10

9

8

唔好諗住取消，因為一定有人出黎，取消左結果只會唔夠人，就一定比對家打柒

想安全無事就個個都要出，要取消就取消深水埗

北角單野無得避

7

6

5

其實荃灣刀手都諗住同日出動

避北角唔好咩
始終都唔係為打而打
留力針對返原本目標

其實反正都反對左
我地可以改個遊行路線，打亂佢地準備

始終我地對既都係政權 多個敵人對我地比較不利

推 集思廣益

唔明仲申請嚟做乜 係唔係都反對 一陣又拉埋申請個條友

我估好似元朗咁。白衫會係大廈入邊好似馬騮仔係籠人邊鳩叫 黑警要保護佢地。

申請一個程序黎 比人知佢地不停打壓集會自由

推

on99 人地幾千刀手 你都去

遊行期間一定安全
行得東區遊行好多都住東區
班建制狗敢搞事姐係同成個東區過唔去

一係遊完即散水
一係集中深水埗同時消耗東區狗力

但東區多紅區

認真，人地北角警署罷明佈左陣，無理由衝埋去伏，不如行其他路仲好

鰂魚涌、太古、西灣河多中產屋苑自己人

炮台山就好入地鐵站，未到北角站中間會經上次打人個位

同路人安全最重要

搞個北角撐警集會

與其打福建佬和北角狗屋，去打林鄭門外堆垃圾仲好

佢要落台階？
叫佢聽晚親自見銀髮接信＋哭求銀髮原諒＋五大訴求

問題係取消遊行都一定有一千幾百個示威者出現係北角，到時邊個救佢地？

北角單野係陽謀，無可能避，幾千刀手就用十萬人要佢地一出手就無命返去，你估班大陸仔真係當上戰場拎埋條命同你玩？黑社會都未怕怕班中國黎既鄉下佬？

老實講，幾千刀手你嚇我呀？

行動po推！其他用不推文回覆！

yes

點解要避!?記唔記得727我地出元朗係做咩!?我地唔係駝鳥 我地係要對抗 我地係唔會主動挑釁

你控制到所有自己人唔去北角我支持你避

問題到時實有一千幾百去北角，要令佢地無事就只有個個都去北角